我想製作一段表揚林奠bb嘅飛馬座流星共同訊息，大家可唔可集思廣益

以 育華 牧師身份，加d曼德拉丶共濟會落去膠得來最好夠嚇鬼

再搵人VO、造片放YouTube